不要被憤怒蒙蔽了雙眼

林鄭會用愛港黑幫班人，幫警隊轉移視線轉移仇恨， AO 一早有講到。
我知班牛屎佬令到大家一定好嬲，但係唔該大家集中返個焦點。唔好走咗去同牛屎佬打，作無謂犧牲。

最後 ，牛屎佬你畀林鄭擺咗上枱 ， 遲早兩邊不是人，自己好自為之。

唔使直接將 嗰班黑社會同民建聯拉埋一齊嚟講 一石二鳥 方便剷除香港嘅腫瘤